【一大】三警夜闖港大疑巡查李國賢堂「柏林牆」 港大投訴警方違反既定守則

沙田新城市廣場周日（14日）的流血衝突中，眾志常委朱恩浩遭一名警員強行拗手腕制服。有傳該警員是現為督察的著名童星鄭柏林後，鄭柏林入住過的港大校舍李國賢堂外就出現「柏林圍牆」貼紙，並強調「黑警與狗」不得進入。今日凌晨1時，3名警員被發現突在港大學生會大樓外出現，但未有試圖進入、拍照或撕下任何標語。消息人士指，該處並非警員恒常巡邏路線，估計3名警員是有意在深宵時份到設置「柏林牆」的李國賢堂。
港大校長張翔五上周五（12日）晚與學生直接對話時曾承諾，如警方未能出示法庭手令，他不會容許警員進入校園及各舍堂範圍蒐證。張翔明日傍晚會再次在陸佑堂與師生、校友展開對話。
香港大學中午就警務人員進入校園發聲明，指關注有警務人員凌晨進入校園，並逗留了數分鐘一事，並指大學的保安人員已即時向警方查詢，爲何有警務人員違反既定守則進入校園範圍。大學會向警方作出正式投訴。

撕一貼百，咁簡單既concept都唔明

推

毅進仔終於搵到機會入香港大學

巡乜春 警察咁巴閉當然要即刻衝入舍堂拆曬佢
利申撐警

係咪搵唔到sky lee係邊

HKU Space都入唔到
學咩人入HKU

呢啲咪校長，講得出做得到，咁先令人服

柏林圍牆

俾人圍完仲唔怕

根本入都唔可以入

都唔知入去做乜鳩

唔路經吓殯儀館？！

sky lee咁家門不幸出咁多白衫狗呢期應該好撚唔得閒

廿幾分（三個加埋）直入港大

毅進拔尖入u

非法進入？

理得你違反咩，打人都未有罰，行入你到吹咩，都無後果既

721見 香港人加油！